女子網上結識自稱工程師 疑被騙1億8千萬元

一名女子懷疑受騙，涉及金額1億8千萬元。案件列作「以欺騙手段取得財產」，暫時未有人被捕。

該名女子在上月初報案，指在網上交友平台結識一名自稱為身處海外的工程師，對方在2014年5月至今年7月期間，多次向受害人表示自己生意周轉困難，向受害人索取金錢，受害人按指示多次匯款後懷疑受騙，於是報案。

消息指，受害人年齡超過50歲，屬富裕人士，她在交友平台與自稱是專業人士的外國人認識，兩人並無見過面，今次是有紀錄以來最大宗的網上情緣騙案。

邊度黎咁多錢

又係女人

一億

呢個世界真係 咁撚蠢可以有一億

咁有米不如包隻鴨玩下就算啦

然而女人話男人淨係識用碌鳩諗野

屌你個嘴2億身家要上網識仔

上天好公平

CCTVB 報咗話 66歲

死發老姣。

香港真係有好多億萬富豪

跟本有預謀

洋腸？？？

香港地真係好多有錢人
一個女人都有過億身家

屌 我咁辛苦返工為乜

好似話見都未見過

果然女人被呃就比連登仔笑
男人被呃連登仔即刻開返幾廿個post幫人追數

有錢婆

女人比人性侵就metoo
男人比人性侵就wfc
女權撚成日話男女平等 咁咪打翻和囉

識用電話就搵到食

老土講句
愛情真係令人盲目

有1億成世唔返香港都得喇

低風險投資一個月都收廿幾萬